只係得醫護罷工唔夠 仲有一個關鍵行業

另一個關鍵就係銀行業
銀行罷工既話會造成擠提
短期內反應會比醫護罷工更快更大

唔係想令香港更亂 為既只係想封關保護香港

BTW 今日又多兩單仲要住過酒店，佢出街食野 幫佢執房既人 機場出黎坐既交通工具 全部都有可能有隱形帶菌者

推

全部罷

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

社工都應該要罷
基層藍絲最需要社工

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

正想入金融業工會

如果黨鐵同巴士罷工呢場運動一早就贏咗啦
不過黨鐵前線好多黃

就算成功三罷 都要留意執行方式